咪撚再吹奏上面班人

人哋叫下春就話咩開始醒 醒你老母
係啊 講緊你啊
成朝到晏就都仲睇緊你班人係度打飛機
人哋會醒都唔關撚你事
咪仲咁天真啦好啦

哦

唔吹奏，要利用

以其人之道還治其人之身
分化中共同中国人

支那唔關我事

死光光最好

上面愈亂愈好
識唔撚識政治